如果林鄭提供呢個折衷方案，接受嗎？

警隊已經由「林鄭唯一的支持及支柱」 變成「林鄭的負累」，使她正式徹回條例後仍未能解決當前社會問題。

正常心態去諗，佢應該係最想同警隊割𥱊果個。

但係係技術層面上佢唔可以咁做

如果佢而家話前線警不聽命令高層命令，濫用武力，宣布解散前線防暴警察而保留日常巡邏工作的警員。

大家覺得有冇可能？

你地又接受嗎？

六大訴求，缺一不可！

如果係咁睇，佢反而比較大機會解散警隊既同時引入大陸公安

警隊要全部解散再重新招募

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

五大呀

唔係五大咩？

發夢啦 佢交人出黎一定唔會過50人

可以搵其他紀律部隊、民安隊頂住先

六大：
解散警隊
完全撤回送中條例
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
立即實行雙普選

唔係講左好耐唔會無限加訴求咩

六大左最少個半月啦！從831警畜於太子站殺人開始已經係六大！

可以呀 咁其他4樣訴求都要做架

係
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

唔係六大

五大啊！師兄

冇用
成隊警隊都係咁爛
淨解前線太多灰色地帶
一定冇用

引入公安代表防暴
班popo都反埋一份

無如果，林鄭拋出來先考慮

支共臭旗少粒星
你buy 5 buy

可能會交陶輝出黎
反正鬼佬一隻，支那人唔會介意

六大你個頭，講左幾多次係五大外加解散
五大訴求，缺一不可
解散警隊，刻不容緩

五大訴求，缺一不可！

連721都拉唔到30人 仲諗佢會拉黑警？

其實我都係於連登同Facebook見到大家都贊同加多項解散警隊，變成六大，既然而家又有咁多巴打更正，咁我改啦，各位唔好意思！

終於開始多人講第六大訴求：解散警隊

你個個半月係邊個平行時空？

唔好傻啦，整個警隊既崩壞係由上而下
呢幾個月已經清清楚楚咁印証左

叫返肥彭返黎攪就差唔多

Who is 林鄭？

咩叫黑警死全家
我要佢地跪曬響度任打

其實邊有可能滿足曬 林鄭肯 中共都唔肯啦

I love Carrie lam

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

冇六大得五大啊

不如唔好咁多如果

721有巡都咩都見唔到啦 宗宗叫我講

你9up only
一直五大
唔好諗住好似10點鐘咁可以俾人搞散

返去含撚啦 5毛狗

未正式撤回呀 黎緊星期三先動議撤回呀 仲要先恢復二讀呀

手足好耶錯小小唔緊要 最緊要團結一致抵讚
五大訴求 缺一不可

一直都五大喎

缺一不可

接受，點解唔接受
不過要繼續逐步解散全部警隊同埋繼續解決其他訴求咁解

咩事，AO 上黎拎料？

元朗都交唔到50個白衫佬出嚟，想差佬交人？

翻奄個副處長返黎目的就係留定條尾
有咩事會推佢出去死而唔影響到黎緊幾屆既一哥交接

五大呀
阿sir

你啱
好似烏克蘭咁
要佢地跪低！

不了